[MOA] TXT - TOMORROW X TOGETHER 討論區

TXT（TOMORROW X TOGETHER，韓語：투모로우바이투게더；日語：トゥモローバイトゥギャザー）為韓國Big Hit娛樂於2019年推出的五人男子音樂團體，成員由YEONJUN、SOOBIN、BEOMGYU、TAEHYUN、HUENINGKAI所組成。

團名寫作「TXT (TOMORROW X TOGETHER)」，唸作「TOMORROW by TOGETHER（韓語：투모로우바이투게더）」，其意義為「互不相同的你我，為同一個夢想而相聚，攜手共創明天」。

問候語為「ONE DREAM」

官方粉絲名稱為「MOA」（韓語：모아）

***

第一張韓語迷你專輯
《The Dream Chapter: STAR》
發行日期：2019年3月4日

01.Blue Orangeade

02.어느날 머리에서 뿔이 자랐다（CROWN）主打

03.Our Summer
04.Cat & Dog

05.별의 낮잠（Nap of a star）

***

第一張韓語正規專輯
《The Dream Chapter: MAGIC》
發行日期：2019年10月21日

01.New Rules

02.9와 4분의 3 승강장에서 너를 기다려
（Run Away）主打

03.Roller Coaster
04.Poppin' Star
05.그냥 괴물을 살려두면 안 되는 걸까
（Can't We Just Leave the Monster Alive?）

06.Magic Island
07.20cm
08.Angel Or Devil

***

第二張韓語迷你專輯
《The Dream Chapter: ETERNITY》
發行日期：2020年5月18日

預告片：

lm

成員簡介

SOOBIN

姓名：崔秀彬 / 최수빈 / Choi SooBin
生日：2000年12月5日
身高：185cm
體重：67kg
血型：A型
星座：射手座
國籍：韓國
出生地：京畿道安山市
家庭：父母、哥哥、姊姊
學歷：全球網際大學放送演藝學系
隊內擔當：隊長、副唱

***

YEONJUN

姓名：崔然竣 / 최연준 / Choi YeonJun
生日：1999年9月13日
身高：181.5cm
體重：62kg
血型：A型
星座：處女座
國籍：韓國
出生地：京畿道城南市
學歷：全球網際大學放送演藝學系
隊內擔當：主Rapper、領舞

***

BEOMGYU

姓名：崔范奎 / 최범규 / Choi BeomGyu
生日：2001年3月13日
身高：179cm
體重：53kg
血型：AB型
星座：雙魚座
國籍：韓國
出生地：大邱廣域市
學歷：翰林演藝藝術高中
隊內擔當：副唱、領舞

***

TAEHYUN

姓名：姜泰現 / 강태현 / Kang TaeHyun
生日：2002年2月5日
身高：177cm
體重：55kg
血型：A型
星座：水瓶座
國籍：韓國
出生地：首爾特別市
學歷：翰林演藝藝術高中
隊內擔當：主唱

***

HUENINGKAI

姓名：休寧凱 / 휴닝카이 / Kai Kamal Huening
生日：2002年8月14日
身高：183cm
體重：61kg
血型：A型
星座：獅子座
國籍：美國
出生地：夏威夷
家庭：父母、姊姊、妹妹
學歷：翰林演藝藝術高中
隊內擔當：主唱

專屬節目(VLIVE可Set中字)

2019年：《TOMORROW X TOGETHER Debut Celebration Show presented by Mnet》

2019年：《TALK X TODAY》

2019年：《ONE DREAM. TXT》

2019年：《TALK X TODAY：Season2》

2019年：《TOMORROW X TOGETHER Welcome Back Show presented by Mnet 》

2020年：《TO DO X TOMORROW X TOGETHER》（更新中）

2020年：《TALK X TODAY : ZERO》

快能到

高汁post係要入泥gchi

米科勞

無人覆

佢哋唔係話除咗隊長之外冇官方定位咩

我系MOA啊屌

Profile上網cop

Hi妓妹

Can't you see me? teaser yeonjun ver.

Can't you see me? teaser beomgyu ver.

Can't you see me? teaser taehyun ver.

Can't you see me? teaser hueningkai ver.

Can't you see me? teaser soobin ver.

我泰現正到撲乖

soobin世一

Soobin個新髮色唔錯

今次泰現真係靚仔到dum一聲

Huening Kai
soobin

Kai好似好少fan屎😖

出道個三眼皮真係唔掂
宜家好似正常返

佢好過癮最鍾意佢

依家先知原來連登有MOA
Lm先

TXT (투모로우바이투게더) '세계가 불타버린 밤, 우린... (Can't You See Me?)' Teasers

Comeback la!!

屌你終於有
我愛KAI仔呀HI!!!!

循例問句 大家有冇人沖簽售？

連登冇磨牙

哭哂..

comeback都無人講

連登係咪冇磨牙。。

新歌幾好聽

利申：loop 緊eternity

等咗咁耐終於有moa專場

連登已死。

佢真係好襯紅色頭髮

雖然佢哋個樣好普通好路人
但係佢哋都有魅力

佢地普通
其他kpop係咪叫樣柒

哇連登有po!!!
我覺得佢地啲歌幾啱我口味
而家嘗試了解緊佢地
希望有日佢地會好似師兄咁多啲人聽

幫手推
我唔係好熟kpop

好中意呢首

熄燈前po多幾張靚仔相先

留個名
之前run away已經幾鍾意
睇埋can’t you see me 個stage 就不行了

我覺得佢地啲樣全部都好打得喎樣靚身材正

其實牙kai真係個靚仔嚟係垃圾造型師係咁同佢整啲韓式妝髮 完全浪費曬佢嘅種族優勢 佢真係好襯943嗰陣嘅中分頭

屌連登真係冇moa 攞咗兩個一位都冇人討論
#連 登 已 死

點睇名次So99y

你講打歌嗰啲名次？通常完咗成個宣傳期wiki會有整合 依家想睇嘅話咁就要追打歌節目啦

the show mcd show champion inkigayo music bank呢啲打歌節目嘅最後都會頒獎 live嘅嗰陣會有事前投票等fans投俾嗰日嘅一位候補 跟住之前都會有網上投票 然之後呢啲就會變成一個分數 跟住最高分嗰個就係嗰日嘅一位

通常打歌第一個禮拜都唔會入一位候補 要去到第二個禮拜先有 TXT就攞咗兩次一位 仲有一次輸咗俾NCT依家都仲有投票㗎 你可以去twt search下 txt vote/txt streaming嗰度會教你點樣投票 想睇佢地攞第一就快啲去投啦

派奎妹妹嘅ending妖精合集出嚟暖下場

有冇人開咗tg/ WhatsApp grp

原來連登有txt post20cm好好聽

幫手貼下野

范奎

新歌好似唔係幾啱聽 有咩推介

我覺得全部新歌都好聽
不過同佢地之前嗰風格好唔同

如果鍾意佢地之前啲歌應該會鍾意Drama？
個人鍾意Fairy of Shampoo

今次主打勁好聽

我鍾意Cat and Dog